金鐘海富橋其中一條柱 6月30日 21：22 金鐘海富橋其中一條柱

6月30日 21：22
金鐘海富橋其中一條柱

李家超係畜牲，唔係港人

21：32 立法會

21：43